比蚊咬要幾耐先消腫？

成日見人幾日都唔散，但我自己咬完一定半個鐘之內消腫，完全見唔到冇痕跡

起碼一星期

4年左右